彥霖。。。

對唔住，無新資料

但係歷史係要不停提起先唔會輕易比人篡改
後人會去判決事實既對錯真相